咩野叫不指責

我唔擔心運動會完
因為連登不嬲都係兒登
明明話不指責, 屌你地自己數下每日幾多屌手足既post, 成日話要反抗 咪又係鍵盤戰士嬲住返工 有咩好嘈 勇武係醒目就要地下化嫁啦
諗撚諗點應付區選啦 嘈 嘈閪呀

全民文宣 用adobe spark!

一有活動就會屌
果班人咩人都屌哂
屌前線 屌和理非 屌泛民
但就唔屌保皇 唔屌黑警

同以前一樣咩都屌左先

不分和勇，大家都係革命義士

好亂啊，本來和理非都想勇武啦

佢吊我係唔會令到我驚架

唔屌囉 聽日繼續圍太子狗屋丫

用‘提點’呢兩隻字會唔會好啲？

係囉屌你